你地唔撚理我再開 我屋企好多曱甴 幫拖

屌佢地 夜一夜就成群出黎
癲到開始唔驚人
我老豆老母又淆底
唯一唔驚個啲始終唔敢拍，因為佢地一飛好似子彈咁撚快

最後我決左無可能面對面殺佢地
偷偷趁佢地揾野食個陣落毒
已經發現佢地會係廚房去水位同另外幾點搵餅乾碎
日日放啲 唔覺唔覺
放完走埋佢都唔撚知係我老豆定老母放
終有一日佢帶番竇
就輕輕鬆鬆起哂佢全家

好毒

兵法之首 先斷補給

推

凍撚水升級?

仲凍撚水？
你話你係屋企人就唔出得面
所以叫大家幫手
草木皆兵
曱甴就一定要食野
自己諗下

利申：屋企好污糟 好多曱甴 傷心

瀉藥有無得諗

Yes

不如 做下清潔?

你想曱甴肚痾？
市面d曱甴藥好似得毒死咋wo
種種係肚痾

邊種

捉起一袋做魔法道具

夜晚唔好放垃圾
要清空垃圾桶